警方用摧淚彈驅散你班仆街其實好合理

不服來辯

推

push

推推推

Push

推比前線

Pusj

最好消防車遮車牌用水喉射水

前線！！！

推俾前線

前線睇睇

無氧氣助燃係正確

我無野講

我唔舒服要入醫院

屌你老母！

講得岩 多謝提醒

pish

推
下次改進

屌 30個人比人拉 打撚夠陣地未
等人係你面前上撚哂gear都唔走
係咪食子彈先叫勇武
開過條新戰線撚狗唔得 ？
死守條街 又唔係衝
放火無問題 但做成唔到啲咩
仲比個仆街指揮官恥笑
速龍黎就捉幾件
我係狗我依家真係開心死
成班送頭
我好撚心痛

外國勢力

唔該捉埋你老豆同工人姐姐出黎示範

方法好正

香港黑幫支持警察

推 少D人受傷

去到呢個地步要生火取暖 懇請用以下口號

佢地睇錢做人嘅姐

點解唔攻地面?

收皮啦你食屎狗

唔會信香港黑幫

Pish

有冇方法用到街啲消防水

p

PUSH

推！
全民捐衫

射粒摧淚彈你面前, 你執就補粒布袋畀你

係啦！ 繼續用摧淚彈

P

屌你
咪撚做標題黨啦
內文仲要加密

推比前線睇

前線邊有咁多多餘衫

推到俾前線睇到

唔好搞婆婆啲紙皮啦

agree

有二五點算?
成班人捉曬,淨放黑社會

PSUH

件衫好容易乾喎 要時刻保持件衫濕潤

有用

推！搵人回收舊衫！

好似有道理！
推

屌！用風攻啦！手推車車住架寶路華，有幾多吹幾多！

濕左既厚地毯/防火氈

吊五毛出反出去啦

啲催淚彈好似每六秒一發咁

推爆

[/member]

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷
[/member]

推！！！！！

推俾前線睇

係消防用既窒息法 焗住佢斷氧氣就會熄

推！

服

Useful

屌 民間智慧
幫前線 推！！

［攞水救火］街井問題

弱弱自推

屌你老母

見親呢啲post一定負評
on99係咁重要你用返正正常常標題得唔撚得啊
用個濕鳩標題個個都好撚on9, 係咪想人唔睇

佢哋會話增加黑警清場成本

人地工人姐姐都勇武過你

仆街啦你

有無位課金？
啲裝唔夠用想升級，比怪打好疼

錯po

舊衫收集行動

又唔出 又話支持
我都支持架，但我出唔到啊 sor，你地加油你聽到會點？

推
下次買定啲俾前線

駁唔到旧啦嘛

咪有用雪糕桶

過份

膠兜講過唔方便帶出黎
濕左既衫可以諗諗

[quote]不服來辯

[member] 唔好屌住 sor 呃咗你地入黎
話說我個工人姐姐同我地一齊睇直播 佢見到班狗放摧淚彈之後 示威者即刻用水樽嘅水淋熄啲摧淚彈
佢就話： 你地咁做邊有用 我地印尼人示威係預先用水浸濕啲衫 一見有摧淚彈就用件濕衫琴熄佢
我老豆就話：67暴動班撚樣打過仗 佢地以前係用俾BB仔沖涼嘅膠兜琴實佢
我唔敢出黎 對唔住啊喺度俾啲意見大家 睇下有無用啦 [/ber][/
有咩唔俾得人見?
好多人都無AC
廢事俾人淨係見到反話

Pushhhh

唔好係度吹捧黑警，唔該曬。
黑警大撚把ACC MON POST

喂 叫你個工人姐姐早啲講啦

屌你老母 標題句野打到咁撚樣 入面member打啲野又唔你唔見得光 想引正評同意你句野？
第一版重要大部份p牌留言 其實你係想點撚樣

推呀推

一早有人講
用好多水先淋熄一個

吃蕉啦你

啱啱睇有線直播有個台灣女人居香港係咁講嘢煽動香港人情緒，咁撚想出名吖嘛，幫佢上位！

唔係喎 我見有人扔番過去

屌
佢地唔能知點用燃油彈咩

Pushhhhhh

身在外地既朋友想為大家出一分綿力, 獻上此手繪圖
請隨意取用及修改

香港，有你有我

屌你老母咩！

濕衫好有道理！！！

[2200再度集結] 有市民發起佔領旺角 支援上環示威者

Day1 已經識得用毛巾救熄啦 但會辣手架 用水淋最簡單同方便

我老豆話用乾粉滅火筒旁身最好！
可以近攻 可以熄催淚彈

[2200再度集結] 有市民發起佔領旺角 支援上環示威者
幫推主帖

【支持香港警察！！！】

(728)(TVB)警察使用燃燒彈，並誤中記者！

(728)警察特登用盾牌推跌老人家

有道理

推 抗爭經驗

推推

毛巾都可以 612果陣已經做緊
每人發夢都帶住條濕毛巾

印尼姐姐

pu

每次發完夢咁多衫掉

你啱

BB仔嗰d膠盤蓋唔住架，有空氣入到。因為示威活動主要係街道，地面凹凹凸凸，如果係好似商場嘅地下咁平滑就ok

Pushhh

用濕既衫正確

我相信
其實對班差佬無咩feel

有feel又點會衝上西鐵站

推！！！

好有用既資訊